覺唔覺游學修俾蘇麗珊飛咗之後無沉淪，反而發奮圖強好屈機

佢拍過《十年》，又係拍《試當真》的YouTuber。

覺得男人就要這樣，唔好衰俾件騎牛揾馬，移情別戀的臭西睇。

豪哥哥，早晨！

我不是豪哥

Jessica仲正啦豪哥哥

修哥幾時同胡楓Crossover + 羅蘭Jessica

做多咗啦豪哥